點解呢個男公關咁鍾意搵男偽人陪佢？

我聯想起劉公子

Duck

咁似啲高級太監公公揾啲小太監玩嘅

食到丁子朗好葡萄呀

咁樓主依個英皇娛樂公關 鍾唔鍾意搵偽人陪

其實你係咪暗戀我點解咁鍾意追擊我每個POST
咁得閒不如關心下國歌法同埋23條...殺到埋身啦

自爆

狙擊你都可以關心埋其他野嘅
追蹤咗你一開po就有noti
不過都支持小編你反共